# REPOSITORIO NUEVO DE BIOGRAFÍA 📋
* ***Puedes hecharle un vistado a mi [Mi Biografía Personal 🎓](BIBLIOGRAFIA-EDWIN-AVILA.md).***
 
 * ***Se creo este nuevo repositorio porque se tuvo complicaciones con el anterior.***